熱水爐咁屈機都無人講？

尤其係冬天
沖住熱水涼上連登
簡直係一大享受
不服來辯

利申 沖緊涼

究竟係邊撚個發明儲水式熱水爐

冇人講咪你講囉 潮文召換

呢個天氣梗係冇人講啦

好凍喎
屋企啲貓貓都打曬乞嗤

即熱式是基本

先生，我講緊係得啦，我緊係唔委屈啦
但係我又摺，又唔夠緊貼時事喎，以我對大家嘅印象，在座咁多位都係緊貼住潮流脈膊，站係時尚尖端嘅
我只不過係擔心，我開口講嘅野其實所有人都一早已經知道姐，咁如果係咁，我咪係到發放緊一d所有人都一早已經接收左嘅資訊？
咁唔係唔得，浪費時間啊嘛
再講呀，我都係多口問句姐，開場白黎架姐，禮儀黎架姐，唔通我問你食左飯未，我真係好想知你食左飯未咩，我講句早晨，難道我朝早又真係好精神咩？
如果我表達方式令你唔舒服嘅話我可以改呀，我有冇屌你老母臭閪呀？我冇喎
宜家你屌我老母臭閪喎，我好唔舒服呀
你會唔會改呀？

真係無人講？